馮檢基 不排除参選

(上年10月)
馮檢基 不支持影響大眾市民日常生活的行為

總係覺得冇一個泛民係信得過~~~
個個泛民的存在都係累人

又出現算把啦條友

屌馮檢基老母 盡公民責任

e條友已經唔係泛民

條友今次可以同梁耀忠爭一日之長短

初選投本土 period

比白頭佬仲衰

共產黨：反華 港獨 搞搞陣
民主黨：共諜 熱狗 搞搞陣

支持啊

出來界飯民票囉

馮檢基不參加初選

佢講得岩喎
個個都有權去選
選唔選就另一回事

之前仲有人話泛民迫害馮檢基，仲話馮檢基支持勇武。。

結果馮檢基係上年10月就公開反勇武

又出嚟獻世

收銀基, 白頭佬, 黃成智, 狄志遠組成一張名單有冇得贏??

佢咪去初選睇下有冇人選佢 冇問題

玩撚夠未啊.jpg

呢個仆街加埋白頭佬，真係唔死都冇𠹌用

全職政棍

咁我哋屌佢出嚟選都係權利

btw 上次區選佢得幾百票, 𠝹嘅資格都冇

我屌死唔斷氣

由得佢選啦，條友根本無威脅

佢上屆區選都有7%得票率講緊成154票 今屆立會機會唔細架

講緊得票低到連按金都拎唔返嘅機會啊

其實老果班真係大中華膠
班乳鴿同老鴿睇得出好大分別
老果班仲講緊香港自己立23條同國安
反而後生果班就講緊光復香港

係共產黨眼中，佢連條屎虫都不如

都2020年，仲講咩又傾又砌

中共座上客

條友要拗頸鬥咀咋

唔割

又出黎做收銀基

出嚟選
3000票都唔知有冇

中聯辦都要爭取民主黨支持，你地識咩呀

佢鍾意啦

建制派黃成智

條撚樣好心就唔好出黎𠝹票啦

政壇保方

界票基,,,又出黎輸按金

垃圾回收

但而家要抗共都做唔到合作
呢條一定係垃圾嚟

你仲黎？

佢出嚟好，有得賭保證金會唔會被收

其實佢講呢句說話有咩問題？

都係果句，同熱狗一樣，仲投佢O既，就算佢唔選 D 票都唔會跌返出黎大海架啦..
點解咁多連登仔一見人選就要屌人... 連基本公民權利都唔識仲話爭取民主真係笑大人個口

呢件老野幾時先捨得收皮 上屆唔係你走黎新西 何妖就唔會攞到最尾一席
屌你老母

仲有冚家富呢

馮檢基 同 梁耀忠 真係一對之廢老嚟

兒登狗成日講聞煮自由 基哥出黎選就要俾你班兒登狗屌

放過香港好嗎

基哥今年又去邊區界

大灣騎條傻仔之前跪係度含到雪雪聲

學毓民咁出口術渣話

收銀基又黎啦

收硬

佢係泛民
唔好幫泛民洗白

「你分化」

呢條撚樣一事無成, 點都唔投佢

加埋馮煒光

呢堆之廢老真係老而不死, 死而不僵

又話中間派

是撚但啦 投你個個自己跳河自殺算啦

選到起碼十萬銀一個月，拎住聽話反對派廢老旗幟，肯定選，仲好大機會入到閘勝選

NO

av仁參選？？

佢有「自由」出嚟選, 大家都有屌佢既「自由」

冇老細俾錢出黎我得Ｑ閑出黎選！
明冇？

依條友唔會再叫佢泛民啦掛？

白頭佬都係

每張選票有資助拎返 點解唔選

又攪到泛民冇左幾百票
麻鬼煩

所以黃洋達而家都撐街工，屌泛民迫害街工

咁辣⋯⋯⋯

上次馮係九龍西都有一萬二千票啦
其實2016年都有鄭家富同狄志遠
今年又睇下有咩人會突然宣佈參選

不如佢同梁耀忠組政黨啦

佢唔初選呀

想挑戰吓個位數總得票⋯⋯

當現存抗爭陣營全部俾人DQ

班老泛民出嚟做忠誠反對派

就可以每個月九萬八

新西梁耀忠

新東黃成智

九西馮檢基

九東李華明

港島狄志遠

幾百票都出黎𠝹

唔好搞咁多嘢啦...

幫大陸倒錢

死撚開啦

如果我係馮檢基，就會捧個新人出黎話深耕細作，自己就係背後幕後控制，反而氹到人落搭。

走啦共諜
不過最仆街既都唔係佢,而係會投佢既人
到底訓撚醒未

鬼

食屎檢基撿屎食

老而不死是為賊

基哥仲未收皮？

呢度有邊個唔賣

下，唔好啦

佢有講錯咩？

講真，佢之前去九西補選都冇咩問題，但之後仲去選區議會已經係on9

有被虐傾向？咁鍾意侮辱自己
區選200 票都無 , 扶植吓後輩好過啦

扶植緊啦
你睇下民協冇咗佢之後

呢條撚屌

九西補選時，支持勇武
參加區選，又變番反勇武

收中共錢。見佢有米到揸凌志

點會。 上次同李卓人攬炒。今次一樣

咪參囉 都冇人選你

鎅票基出現了

我意思係佢重去選係on9,唔關佢個立場事

係唔係要試下零票？

政壇李克勤

其實上次2個加埋都唔夠陳健康多

屌又界票…

屌馮檢基又諗住捐錢？

呢個衰撚過白頭佬啦
可謂界票先鋒

d 地下共產黨員都上晒水, 真係最後一戰

老是常出現

我講新西果次

垃圾 不值一提

乜佢仲未死？

票投黃碧雲就可以抗共

對上仲有黃潤達同埋村長，點解唔屌埋佢地？

真心左膠。

𠝹票基又黎

香港人團結啲唔好選唔參加初選嘅人其實有幾多馮檢基，梁耀忠都唔使驚

佢同宋楚瑜都冇咩分别

宋楚瑜未成功過

痴撚線，又泛民
不如11哥都計埋入泛民算啦

你漏咗民主黨前副主席張炳良

宋楚瑜名為選總統
實為幫親民黨增加曝光宣傳
拉政黨票取議席

戰國時代

理論上佢前半生唔駛靠選舉已經成功過, 係差總統姐

當年綽號民協秦始皇

馮檢基𠝹票

同白頭佬組黨丫嘛

祝你條柒頭5皮都拎唔番

差啲唔記得咗邊個係馮檢基

唔知仇思達點睇

上次有一萬二係不滿泛民票

當年差小小就贏到總統
點知之後變成藍綠意識形態對壘

佢除左參選
仲有咩政績

不如搭單十一哥？

變左節啦
仲泛民

黃教主囉

仆街死啦屌

佢係泛民?

又傾又切

復仇者聯盟？